File: SPI_Import.Xml

Groups:

Group Name: Ref_Cables
   Link: RefCable : Type=Data : Seq=1

Group Name: SPI_Import
   Link: Cable To Instrument : Type=Relation : Seq=0
   Link: Instrument To Side : Type=Data : Seq=0
   Link: RefCables - Cables : Type=Relation : Seq=0
   Link: PullingArea : Type=SelectList : Seq=1
   Link: Cables : Type=Data : Seq=2
   Link: Cabines From Side : Type=Data : Seq=3
   Link: Cabines To Side : Type=Data : Seq=4
   Link: Instrument From Side : Type=Data : Seq=5
   Link: JB From Side : Type=Data : Seq=6
   Link: JB To Side : Type=Data : Seq=7
   Link: Cable To JB-MR-Cabinet-DCS-PLC : Type=Relation : Seq=8
   Link: JB-MR-Cabinet-DCS-PLC To Cable : Type=Relation : Seq=9
   Link: Instrument To Cable : Type=Relation : Seq=10

Group Name: delete all
   Link: Cables Data Deletion1 : Type=Delete : Seq=1
   Link: Cabines From Side Data Deletion1 : Type=Delete : Seq=2
   Link: Cabines To Side Data Deletion1 : Type=Delete : Seq=3
   Link: Instrument From Side Data Deletion1 : Type=Delete : Seq=4
   Link: Instrument To Side Data Deletion1 : Type=Delete : Seq=5
   Link: JB From Side Data Deletion1 : Type=Delete : Seq=6
   Link: JB To Side Data Deletion1 : Type=Delete : Seq=7

==========

Data Links: 

Data Name: RefCable
Source: SPI_Cables
Target: RefCable
   cable_type_name => ItemTag (K)
   'Instrumentation' => CableCategory
   'Instrumentation' => CableSpecification

Data Name: Cables
Source: SPI_Cables
Target: Cable
   cable_id => SP_SPIID (K)
   'Instrumentation' => CableCategory
   'Instrumentation' => CableSpecification
   cable_num => ItemTag
   pull_area_name => PullingArea

Data Name: Cabines From Side
Source: SPI_Cables
Target: Cabinet
   panel_id => SP_SPIID (K)
   panel_name1 => ItemTag

Data Name: Cabines To Side
Source: SPI_Cables
Target: Cabinet
   Panel_Id => SP_SPIID (K)
   Panel_Name2 => ItemTag

Data Name: Instrument From Side
Source: SPI_Cables
Target: Instrument
   panel_id => SP_SPIID (K)
   cmpnt_name => ItemTag

Data Name: Instrument To Side
Source: SPI_Cables
Target: Instrument
   Panel_Id => SP_SPIID (K)
   cmpnt_name => ItemTag

Data Name: JB From Side
Source: SPI_Cables
Target: Junctionbox
   panel_id => SP_SPIID (K)
   panel_name1 => ItemTag

Data Name: JB To Side
Source: SPI_Cables
Target: Junctionbox
   Panel_Id => SP_SPIID (K)
   Panel_Name2 => ItemTag

==========

Relation Links:

Relation Name: RefCables - Cables
Source: SPI_Cables
Parent: RefCable
   cable_type_name => ItemTag
Child: Cable
   cable_id => SP_SPIID

Relation Name: Cable To JB-MR-Cabinet-DCS-PLC
Source: SPI_Cables
Parent: Cable
   cable_id => SP_SPIID
Child: Equipment
   Panel_Id => SP_SPIID

Relation Name: JB-MR-Cabinet-DCS-PLC To Cable
Source: SPI_Cables
Parent: Equipment
   panel_id => SP_SPIID
Child: Cable
   cable_id => SP_SPIID

Relation Name: Instrument To Cable
Source: SPI_Cables
Parent: Equipment
   panel_id => SP_SPIID
Child: Cable
   cable_id => SP_SPIID

Relation Name: Cable To Instrument
Source: SPI_Cables
Parent: Cable
   cable_id => SP_SPIID
Child: Equipment
   Panel_Id => SP_SPIID

==========

Delete Links: 

Delete Name: Cables Data Deletion1
Source: SPI_Cables
Target: Cable
   cable_num => ItemTag (K)
   cable_id => SP_SPIID (K)

Delete Name: Cabines From Side Data Deletion1
Source: SPI_Cables
Target: Cabinet
   panel_name1 => ItemTag (K)
   panel_id => SP_SPIID (K)

Delete Name: Cabines To Side Data Deletion1
Source: SPI_Cables
Target: Cabinet
   PanelName2 => ItemTag (K)
   Panel_Id => SP_SPIID (K)

Delete Name: Instrument From Side Data Deletion1
Source: SPI_Cables
Target: Instrument
   cmpnt_name => ItemTag (K)
   CmpntId => SP_SPIID (K)

Delete Name: Instrument To Side Data Deletion1
Source: SPI_Cables
Target: Instrument
   PanelName2 => ItemTag (K)
   Panel_Id => SP_SPIID (K)

Delete Name: JB From Side Data Deletion1
Source: SPI_Cables
Target: Junctionbox
   panel_name1 => ItemTag (K)
   panel_id => SP_SPIID (K)

Delete Name: JB To Side Data Deletion1
Source: SPI_Cables
Target: Junctionbox
   Panel_Name2 => ItemTag (K)
   Panel_Id => SP_SPIID (K)

==========

SelectList Links:

SelectList Name: PullingArea
Source: SPI_Cables
Target: Pulling Area
   pull_area_name => Value
   pull_area_name => ShortValue

==========

